14歲男童大埔白石角屋苑墮樓昏迷 送院不治

今日(17日)下午2時49分，警方接獲一名保安員報案，指發現一名年約10多歲男童倒臥在大埔科進路16號一私人屋苑對開，懷疑他從高處墮下。
救護人員接報到場，立即將昏迷男童送往那打素醫院治理，憎最後被證實死亡。警方於現場有檢獲遺書。經初步調查，相信死者從上址一單位墮下，死因有待驗屍後確定。

未享受過囡囡就此終結一生

業主molamola

hand foot

慘

咁快變吉宅...rip